聯蒙滅金vs聯彪滅范

嘉定七年七月，淮西轉運使喬行簡上書曰：「強韃漸興，其勢已足以亡金。金，昔吾之仇也，今吾之蔽也。古人唇亡齒寒之轍可覆，宜姑與幣，使得拒韃。」

習朝一年一月，新東大學士哲學考廉公上書曰：「強彪漸興，其勢已足以亡范。范公，昔吾之仇也，今吾之蔽也。古人唇亡齒寒之轍可覆，宜姑與幣，使得拒共。」

大學士哲學考廉公

呢個名幾型
唔錯

賤民打手乜仲有閒情逸志同班本土毒撚鍵戰, 你地主子告緊急, 好快啲出門口拉票

我唔理架喇，我要push爆呢個po

屌你又比喻得幾好喎衰鬼

泛民打手唔開多幾個術站 ， 反而係度叫人含撚 抵你地會仆直

毛主席：說服次要敵人，打擊主要敵人

依家先嚟開post，你推到(10)都冇用啦

出面成班焦土五毛撚洗版洗咗成朝

焦土派同on9仔無分別

焦土=5毛

有些不同，焦土派有自滅自覺，宋朝則打算可以一勞永逸。